我住嗰棟樓有個19歲年輕人跳樓亡，有疑點。

今日見到長沙x有條村有個19歲年輕人跳樓亡，我係嗰棟樓既住客，我見到個新聞之後我諗起有個疑點，上星期345我同我阿哥都有發現喺每一個固定時間都有黑警巡樓，平時都唔會有，所以我覺得好有問題。

樓主都要小心

推
巡樓警甴係軍裝/防暴/便衣？

可以多睇大廈cctv

會唔會走後門入

便衣？

[行動post]海麗邨事件要人証物証

我淨係見到得軍裝

就算有多宗入屋行劫 班狗都唔會咁勤力啦

黑警會去巡樓已經奇怪

利申：住過公屋私樓 未見過呢個情況

屋企電視睇到大廈ge嘅cctv
如果見到有黑警上樓
可以開始睇下有冇咩可疑嘅事發生
九成係踩線
隨咗軍裝應該有便衣喺附近

推

我都係覺得好奇怪所以我先開依個po，我仲同我哥喺度討論呢件事，佢都叫我出入小心啲。

唔好係到講咁多個人資料
費事搵到你係邊個

唔想知你有冇呀哥

Push

全民裝cam啦屌

日日推人落樓都冇人睇到冇任何證據
手足幾時先可以沉冤得雪

report個po

點先del到po

同埋講原因